如果朱千雪青梅竹馬唔係醫生，係地盤佬或it狗，會唔會一齊

只能說我輸了

書中自有顏如玉

加拿大有IT狗架咩